[認真討論] 一人一個身邊人支持建制狗嘅原因

如果搵到班人支持建制嘅原因，話唔定可以扭轉局勢 （唔係貪蛇齋餅稯嗰啲，係真心支持建制嗰啲）

認真有冇人可以從佢地嘅角度去講佢地嘅立場，理性討論，有人可以講埋點扭轉佢地嘅立場就最好

我先
有幾個朋友都係好接受權威嘅嗰種人，唔會自己跳出個框框，鍾意穩定。覺得有非建制嘅議會好亂，而且亂象係由"反對派"整出黎。（佢地話要係制度內爭取，但當我同佢地講話制度內爭取唔到，佢地就話點都唔可以亂）同埋佢地覺得言論自由＜國家主權。

仲有唔該大家星期六早啲起身去金鐘

推

我老豆：啲人搞搞震咩都反對，中国越來越好，香港中国化係整定改變唔到，美國佬唔抵得中国超越佢地

但有冇問過點解佢對中國人呢個身份嘅認同咁強烈，同埋點解咁肯定改變唔到

成日話政府係為社會為人民做野

講D 黑暗野果陣又話，個個政府都係咁架啦，邊個政府冇先？

唔知個腦生係邊，自己唔想個政府衰令樓價果D爆令自己蝕錢咪出聲囉，講咁多廢話托柒咩屌你老母

有冇試過理性咁問佢，點解佢咁撐呢個政府，背後嘅誘因係乜野

禁錯負皮

中國越嚟越向好緊 西方都有好多唔好
凡事冇是非對錯 中國有嘅問題西方一樣有/有其他問題=打和啦super

冇問過，不過佢係工聯會會員，次撚次聽到佢啲偉論都忍唔住同佢嘈

我老豆話佢都就黎死唔緊要啦
最繄要有蛇齋餅粽

支持建制既程度同小農基因既濃度係正比
搵食至上、順從權威、羊群心理、目光短淺、逃避自由既人就會支持建制

因為知道香港已成為中國普通城市
與其捍衛不如早啲順應時代
幫政府將香港變成大陸 好過兩頭唔到岸被邊緣化

佢咪話個政府係為市民好，係你班廢青阻住佢施政

咁西方民主係有唔好嘅，例如議會冇效率，只不過我寧願個議會冇效率都唔想乜都通過到姐 中國比起以前係先進有錢咗好多嘅，只係國民質素低下同人權=0
有冇問過佢點解唔care人權呢啲野

屌佢死咗姐 佢啲仔女要受架喎

但係如果冇咗班保皇狗 根本香港唔會變大陸

其實如果中共稍微開放少少民主少少，對啲弱勢既國民好少少，我相信會多好多人支持佢
越南都做到人大直選，新加坡都有反對黨，中共做到咁已經好多人收貨，可惜而家政治上係越來越衰

天生奴隸格，竟然話畀羅婉儀鞭策會好開心

係 但係個政府執著嘅係啲音樂噴泉大白象 否決咗兩次都仲係要交上LegCo 又唔肯將民生議題擺先 明明有得compromise去通過啲民生野先都唔肯

咁點先可以改變呢種心態 又或者迎合呢種心態去令佢地投俾我地呢邊

冇，而家港共政府先係話事個個

冇用，個廢老on9，早幾年係街同佢對屌左十幾分鐘，佢根本唔會客觀睇成件事，佢連佔中班差佬用暴力都會支持

廢老覺得你嘅事唔關佢事先會咁講啫
佢唔知根本我哋係同一隊 衝喺前面佢享清福咋
(廢老去邊 去大灣區其實都一樣生存到)